{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 하얀펜션(은모래비치해수욕장인근) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数が追加される場合は予めペンションに連絡しなければならない。 また、基準人数を超える場合には追加費用が発生することがあり、最大人数を超える場合には入室が不可能で払い戻しも受けられないとされている。 ペット同伴でペンションに入室するには、ペンションに可能な場所でなければならず、そうでない場合には入室を拒否され払い戻しも受けられないとされている。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定により決定され、これにより払い戻しも受けられないとされている。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことができる。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具も搬入が禁止されている。 また、客室内での喫煙は禁止されており、別に指定された場所を利用しなければならない。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければならない。 予約重複が発生した場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、再予約できるとなっている。 入室利用案内によるとIPTVとWiFiが使用でき、オンラインを自由に利用できる。 客室ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキュー場を利用することができる。 近くにコンビニやマートがあり、便利に食料品などを購入することができる。 ペンションは尚州銀砂ビーチの近くにあり、海水浴を楽しむことができる。 チューブも無料でレンタルできる。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合にはどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加費用が発生することがありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてペンションに入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室するには、ペンションが可能な場所である必要があります。そうでない場合には入室が拒否されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定により決定されます。払い戻しは受けられません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の毀損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。損害賠償の責任も負います。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では個人的な炊事道具の搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。別に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "予約重複が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約重複が発生した場合は、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使用でき、オンラインを自由に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "客室ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやマートはありますか？",
            "answer": "近くにコンビニやマートがあり、便利に食料品などを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "ペンションは尚州銀砂ビーチの近くにあり、海水浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チューブのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "チューブのレンタルは無料で利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 601
    }
}